如果比你同你最愛ex講一句說話，你會講咩？

我會講:謝謝你，岀現在我的青春𥚃，謝謝。

多謝妳令我知道咩叫愛

比我重新一次好好愛惜你

我都會

Um...你真係傷得我好深

唔洗擔心我

多謝你令我長大，我會默默咁守護住你

真係好想好認真 好珍重地講一句

對唔住

返唔到轉頭先慘

你個名

其實我仲好掛住你

屌你老母

早知最後連朋友都做唔到，當初就唔同你一齊啦⋯⋯

好掛住你

兩句得唔得？

一）多謝你令我學會愛同被愛，好想再有機會再同你一齊，我仲好愛你。

二）我屌你老母hty ，如果我有兩粒子彈同一支槍
你同我仇人企係我面前
我會毫不猶豫打曬兩粒落你到

RIP

收皮啦臭雞

多謝你比我屌

應該係...屌你老母！臭雞

第一句正
第二句more hty同巴打你有咩過節要咁大仇口？搶女？

對唔著今世我無辦法再原諒到你

我有遵守諾言, 成為一個更好嘅人。

多謝你係我青春時期出現過

最愛嘅ex喎

但好撚大仇口

兩句都係畀同一條女

雖然你俾帽我戴
依家又同緊第個一齊
但我到依家仍然好掛住你

如果可以，我想你應下我，我仲等緊你

好愛都可以好恨

屌你老母死八婆，希望你快撚啲死，你呢啲叫愛我？乜撚都係假。如果我重新黎過，我寧願去返我老母個西到。我好撚憎你，死臭雞。快啲比天收

介唔介意講下咩事

好掛住你 楊小姐

好多謝你既出現，你令我學識到好多野，你令我學識一樣野就係叫做唔好放棄

待我相信愛是承受便找你

屌，走開啦，自鳩私既一條仆街，出軌既咪撚咁多藉口啦

要離開都可以比一個理由？
粒聲唔出走左去...想我點

我都想知

屌你

比我知你因爲啲咩而唔再鍾意我好無

加油啊 短短兩句已經感受到個種無力

分手都親口講聲...
唔睇我啲message算點喎....
我仲係好鍾意你 快啲返黎搵返我啦 你唔洗驚我會喊 因為要喊既都喊夠哂....
可唔可以搵返我 真正講返句分手都好

無論你做錯咩都好，我都會原諒你，返黎我身邊好嗎

雖然真係好愛你，但你真係好垃圾。好彩分手。

係佢引領住我追夢，又係佢將我係夢到拉低
原本一個拎緊獎學金既人，依家變左半廢物覆緊你

我無走到 我一直係度 you always be in my heart

打完眼濕濕

愛嘅返面？

Wow我明 以前我都唔識笑唔識氹人笑
係佢教我笑教我做人
到最後又將我拉落嚟

看著你總是能在你那裡看到我的影子， 現在開始討厭自己了

Fuck off will ya?

我好想晚晚插住你黎訓

含啦 八婆

咩夢呀？

Come back ok?

我會同佢講：「多謝你係我最一無所有個陣揀左我，你令我由一無所有到擁有左全世界，你就係我嘅世界，你一直以來豪無計較嘅付出，令我知道左咩係愛，我冇緣份陪住你一齊變老，希望你會搵到個比我更愛你嘅人，祝你幸福，快樂」

如果你見到我個名應該知係我

對唔住呀，我仲好愛你 好掛住你，我會等你 重新追你一次，我講過非你不娶，講真嫁。我愛你

傾個計都得掛？

呢排點呀

Sorry

完

Bye

如果果日我去左搵你，結局會唔一樣嗎？

如果有得揀 我一定唔會同你係埋一齊 呢件事係我人生最錯嘅一件事 幾愛你都係咁話

收皮啦臭雞食我賓周啦

下次愛你

唔好對我愧疚
我人生從來無後悔兩隻字
無論重黎幾多次我都會選擇同你一齊
你一定要幸福 咁我就開心

對上一個令我一生忘記唔到既男人（非ex），教識左我原來搵到一個能令自己付出所有既人，即使無結果，都係一種幸福。
而你，令我學識，愛人係好幸福，但其實，愛人之餘亦能夠被愛先係最幸福。你令我知道，我原來無自己想像中咁強大，我都只係一個平凡人。
由一開始因為激情而未真正了解你就開始，為左同你一齊去改變自己迎合你，結果大家所認識既對方從來都只係活係幻想之中。我很努力去討你歡心，但單方面既付出，見唔到既承諾，無被重視過既感受，再多既愛，終有殆盡既一日。對不起，我無緣份同你行落去，你一定要做個更好既人，去遇到個更好的她。如果我同你既過去係令你成長既一頁，希望你好好對待你下一位女朋友，俾幸福依位幸運既女仔。

好撚後悔同過你一齊

屌你老母啦偽善撚，我為你負出咁多時間心機眼淚，差少少書都讀唔成就係因為你，你一句it's over就收我皮，祝你屌嗰條矮肥眼細樣柒新加坡妹屌到生性病

請你俾我繼續理行承諾

多謝你令我覺得一無所有 教識我做人要識離開comfort zone先會進步 無論其他人點睇都好 都要堅持自己

好後悔識左佢 唔該快啲死

妳所做過既一切 我今生今世都忘記唔到 但願妳會有報應

Haily,自己保重啦，做野唔開心搵朋友傾呀記得，

行山記得帶水帶糧啦！

講埋最憎，

Christy屌你老母啦，你冇玩男人既資質，你食屎啦，

同得散又唱尻我，對你咁樂都唱我，你行路睇撚住呀!

我仲係夢見你

唔好死

多謝你帽我 唔係我唔知原來將來既你會越變越差
衰啲講句 同雞無分別

你幾時先出世

未來會點，冇人知。
未來我地會唔會再在一起，亦冇人知。
但我唔想抹殺呢種可能，
所以我唔會搵你，唔會逼你，
若有機，我好想同你白頭。

早知當初中出埋你先即飛

希望你記得我個名點打 同埋真係學下速成
唔好再做功課做得咁辛苦喇

記唔記得係我地之前wtsapp對話入面
原來我地大家都係係同一個地方 自己一個睇屍殺列車
個陣真係覺得我地好有緣
之後一齊左之後
我真係覺得我地係幾夾
所以其實我好快就認定左你 覺得同你可以走到好耐
淨有呀 我地個陣睇唔到日落 約定過遲啲一定要繼續去直至睇到
我以後唔會去架喇 直接你番黎我身邊再一齊去
同埋最後
其實唔計我對上一次拍得幾日既散拖
我地大家都係對方既初戀
不過我諗已經冇機會比你知
同埋我後悔有時會比說話你聽
我會繼續好好生活 活得比以前好
直至你比我吸引番黎為止

對唔住 我變咗

屌你老母飛鳩我

多謝你令我成長，但遺憾我地走不到白頭 。

唔該 以後諗清楚先好應承人

寧願我地冇一齊過

原來係一句說話

多謝你教識我唔應該咁容易相信一個人，原來你一直當我係玩具，玩完就拋棄，我仲咁傻相信你係我的全部。

仆街啦你

如果你回頭，你會發現我還在此處等著你

我好希望 陪你企喺伊娃蘇前面既 係我

乜唔係經歷咁多嘢個人係越變越好架咩
成廿歲人唔好再唔嗲唔吊啦
唔想再見到你咁頹

屌你真係好撚黑我憎

返黎啦好無？

重新開始，好嗎？

冇咗我你都要好好照顧自己 要記住凡事樂觀啲 要休息多啲 最後請忘記我

多謝你令到我成長同改變，冇你唔會有今日既我，祝福你，亦都希望你會祝福我

已經夠啦

我寧願你無出現過

好後悔同你一齊，浪費咗我嘅青春

總有一日 我地會再聯絡番

傷得我這樣徹底，可否對我也於心有愧？

要好努力追好耐先做到既夢
而家只係行左1/4，佢已經離開左我
呢個夢，唔知會唔會成真

同感

食屎啦你 唔覆我
考試加油

如果時光可以倒流
希望我係答應另一個人
而唔係擔屎上身搵你
乜叉條件都無
後尾學人對我講粗口？
我屌你啦

謝謝妳讓我聽見 因為我在等待永遠

我都好想多謝佢 我呢個人無咩特別野叻 呢樣唔好個樣唔好 但最後你都係揀左我 對唔住 一次一次傷你心 我地嘈左好耐 雖然最後分手分得好難睇 但係我仍然想你 我好努力增值緊自已 希望你有日返黎

我愛你 我仲等緊你返黎

我除左屌你老母都無野好講

因為你，我到依家唔識點去信人。但都希望你幸福呀。

相思無用 唯別而已

我會將我地既所有野放係我內心深處既夾萬裏面，冇人可以打開佢，包括你同我。

再一次相遇我會 緊緊抱著你 緊緊抱著你

我憎死你阿

大家嘅最愛都好刻骨銘心

原來我地已經識左十年，最後一次見面既演唱會好深刻，其實我有好多好多野想講，不過舊事重提其實都無意思，你話係咪？之後一日我自己一個睇多場，我知你走既時候見到我。

雖然已經唔會再聯絡，但依然希望你一切還好。

究竟我做錯左咩,你要咁傷害我
但我仲好愛你

祝妳唔好再遇到我呢d仆街

你對女朋友好好，只係我唔識珍惜，祝你搵到個更好的

其實我仲好掛住你

咁你快啲搵番我啦

用咗近兩年終於冇再無啦啦諗起當時我點做錯同你點傷我，希望你都一樣。

其實分手後我從來沒有放底你

我不是一定要你回來 只是當又把回憶翻開
除了你之外的空白 還有誰能來教我愛

在某處 另一個你 留下了
在那裏 另一個我 微笑著
另一個我們 還深愛著
代替我們永恆著
如果能這麽想 就夠了

後來的我們

突然好想你
你會在那裡

雞黎嘅

我真係覺悟啦.. 返黎我身邊俾我好好珍惜你喇

我唔愛我ex 冇愛過

你仍然係我唯一發奮既動力
可惜你已經唔係我身邊

我覺得，將我最好的時光俾你冷待，一啲都唔浪費。成為唔相關嘅人心目中重要的人，唔及留喺你身邊被你視作可有可無幸福。

你同其他所有人唔一樣。多謝你陪咗我照顧咗我咁耐。的確係我唔夠好。

我已經冇再發夢夢見你，可能我就快可以唔愛你。

想同你去睇星
但你一定已經忘記左我了

屌 我好撚憎你

多謝你出現 我先識得愛人
佢對我好好 至少唔會似你咁

A0表示: 有無ching 有時光機俾我去未來講呢句呀

若故事從頭 我愛你依舊⋯

我會講一句：Let it all go

因為我地就好似呢首歌咁樣

你傷得我好透呀
你開心啦，有新女朋友喇
多得你hurt到我咁透
我而家拍拖都唔敢
諗起拍拖都想喊
我真係多謝你

hurt左我咁多次 我終於醒
希望我可以徹徹底底咁放低你
仲希望我可以真係忘記你
我都希望我依世唔會再同你扯上任何關係

我已經好努力去忘記你
但好多謝你教識我咩係珍惜
下一世我都想再同你一齊

我而家條女好正，bye 鳩bye

屌你老母死狗公，祝你一世都係狗公永遠搵唔到真愛。

臭閪

下一次緣份來到
我們都會抓緊對方

多謝你既不愛 令我識得點樣愛自己 而家搵到個咁好既男朋友

上次佢都係咁講
但早一個月佢就消失左

都係繼續
祝你幸福

溫生 我恨你 我咁信你
全世界都話你呃我 得我戇撚鳩鳩咁信你
隻豬都比埋你 結果呢 結果係你真係呃我
臨死你都仲係唔認
知唔知因為你我背負左幾多罪惡感
知唔知我係真係愛過你

Sorry
沒有更多

Lky, 我相信你好大機會睇唔到個post. 不過如果你睇到， 又放低到， 不妨whtsapp我一齊傾計做番frd.

差唔多6 年喇， 我覺得同你既緣係久斬不斷。 可以係你一個無人既巴士總站撞到， 其實果日 考完semester last subject, 諗住去你屋企懷緬下， 去到之後我講笑同自己講撞到你實同你講一齊番因為覺得無可能， 點知巴士門一落車就係你。 係番工公司留下見到你買coffee, 大家job base都撞到。 仲有搭船撞到你果次， 我係專登係cwb行去wc, 就搭船去tst, 果次亦係第一次撞到你同bf一齊。 仲有exam, 咁多人分批走都係同你同一電梯但相隔一級。 有次我cwb office番中環office分低野再去搭哼叮去wc, 亦撞到。 正常人， 其實真係會直接去wc食野唔會放低野先。

我係哩d 重覆既事件當中，終於明白到咩叫做有緣無份， 已亦體會到。 我好想同你分享哩d感受 雖然唔會再一齊， 但我覺得哩種都係一重愛。

同埋我想講 係分手果一日 我同你講我對你既所有野只從係發現到你同學兄既野之後都係假。 其實都係假既。 係好驚自己好7 想俾自己一個落台階。 我知道可能你地無任何physical 既野發生， 但sorry, 我真係有條刺， 對我黎講mentally 出軌我就接受唔到。 果一刻就算仲幾愛你 我都覺得要分手。 同埋個分手timing, 其實對你同我都好好。

之後係uni, 其實我知你周圍唱我， 話我周圍溝女所以分手。 講真， 我係好sad. 點解要將一d非事實既野spread開去？ 不過我諗你都係想增加你既朋友圈等你可以好過d. 我做到既就係唔defend, 除左同我close既frd. 跟住可能你見到我身邊有同個女仔好close, 覺得我地有野。 果晚係libra走， 我送佢走， 撞到你， 果一晚我打俾你講sorry, 係真心，係想講sorry 我之前話你唔appreciate 我為你做既野 其實我都唔appreciate 你為我做既野， 唔係因為你可能諗咁我地拍拖or wht. 亦唔係想koo煲。

我係大學開始食煙， 都係因為同你分手後既唔開心。 食到宜家都仲有。雖然宜家已經唔關你事， 不過起點都係因為你，i risk my health becoz of u. 其實你係我生命中係好重要。

留意番，不過你唔使驚 我唔係想一齊番 我都有我自己既感情生活。 只係想俾你知我既true mindset on our relationship. 我希望如果係因為一d誤會既 我地既關係可以改善； 如果唔係既， 我亦希望你睇到之後會融化到我地宜家像冰般既關係。

btw, 從友人知道你將會結婚 (好似係), 衷心恭喜你， 希望你老公會有哂我既好而無我既唔好。 祝生活愉快

sor 9 ching and sida. too long

and sor 9 無proof read好多錯字

我有錢了，妳回來吧......

我曾經都想

盼望有日會回到最初
難道我可以擺脫宿命
重遇你多次

好想同番你一齊，好愛你。

我知你唔會睇感情台

唔知點面對呢段回憶 所以我只可以憎恨你 好似憎你自己就會冇咁痛咁
你幾時仆街死?

要講就只有講多謝你, 無你放生我, 都唔知世界鬼咁大

我反而係因為佢離開左, 無佢當時踩低我, 比帽我, 我唔會追番夢,乖乖地留港做野

黎緊要再次離開香港5-6年 讀PhD,希望遲D為香港學術界出一分力

仲係想同返你一齊

願我可以學會放低你

見到你同新男朋友開心幸福 我就放心啦

我試過做朋友啦 但我做唔到你咁瀟脫
愈貼近你生活 我愈掛住你 仲係好鍾意你
仲係會好自然想付出想對你好
但我知我已經再無身份啦
分手半年啦我諗要逼自己離開
我對你黎講可能只係一個過客 其中一個參與者
但你對我黎講係好重要 好感恩遇上
我心入面點都有個位置留俾你

多謝你